# Home Scan

## 免責聲明

任何人士在使用本軟件作任何用途前，應先尋求獨立的法律意見或其他專業意見。\
用戶若因使用／未能使用本軟件，或以本軟件作任何誤用行為引致的損失、損害、法律責任或其他後果，作者概不會承擔任何法律責任，並保留追究權利。

## 功能

WIP

## Local test

```bash
npm install
npm start
```

## 自己 Host

```bash
npm install
npm run build
```

將/build 放入自己 web server 就 okay

\*\*註：一定要用 https serve
